我家姐今年由外國返香港過年

我家姐佢結婚了一年

姐夫是鬼佬

今年佢地第一次來香港過年

全能的巴絲打們，可否贈我幾句英語新年祝賀語

如果唔係都唔知點同姐夫傾計

感謝

happy lunar New year.

Happy new year

食洋腸的臭西

最主要想逗封大利是

食養長的秋西 鵝鵰里load mo

Fuck you don’t high

Hi! How are You?
Im fine thank you and You?

想講多幾句唔同的， 留個好印象

會唔會傾到佛旦

Go fuck yourself you white trash

Fuck me ok? I want to eat west cock

i go to school by bus

May the New Year bring many good things and rich blessings to you and all those you love!

Good luck, good health, hood cheer. I wish you a happy New Year.

搵左兩句，咁講唔知得唔得大體，又唔想太生硬，想自然啲。。。。。

Fuck my ass hardly

Ching Chong Ling dong

I don't know English, don't talk to me.

Tiger lazy

once she goes black

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

3P ok?

year year have fish

dragon horse sperm god

I go to school by bus